其實低光拍攝手機係咪真係 iPhone sure win?

成日話1200萬像素就係為左非戶外日間有優勢
上網睇過 iPhone 7 plus vs s8
好似S8都唔輸
但今代 iPhone 8話 sensor又大左

原來s8感光1/2.5"
1.7光圈
IPhone 1/3"
1.8光圈
怪唔得咁勁

原來s8都轉埋千二萬

CM1

S8 出名係夜視鏡喎

我都等緊camera sample
冇sample冇真相

唔識就上youtube睇下電話評測啦 仲iphone

無留意
原來近年間間都轉返少pixel
除左sony

低光iphone出名屎一般

iPhone無光同屎無分別喎

秒左Ｓ８啦

S8, note8,pixel,htc u ultra , htc 11 , zenfone4 是旦一部低光拍攝都屌打iphone

apple好似話8可以capture 83% more light

等拆機係咩SENSOR

99.9% Sony